肺炎將會是場運動嘅轉折點！打支那戰線connect支那人反抗！

去到肺炎今次呢件事 相信大家都知d支那人開始內鬥同埋知道政府有幾撚無用 好多支那人都開始明白點解香港人要反抗要報仇要進化。但係試諗下 只靠我地香港人就算係無分藍黃咁反 都係打唔死支共。所以我地要做嘅就係打支那戰線 每個人都開個微博微信然後針對於係肺炎單野上面然後connect支那人。今次呢隻牌好難先有 再有下次都唔知要幾耐 我個人真係覺得呢單野可以推到支爆。

記得記得 唔好同佢地嘈 而係要慢慢同佢地分析 然後再connet佢地一齊反！

香港人 進化啦！